［推到比美心見到］要停止裝修好簡單

發聲明同伍淑清割蓆
譴責伍淑青言論
支持香港市民爭取民主自由

否則行動會再升級

p.s. 富臨窩藏北角福建幫
應該屬於黑裝修優先類別

行動升級
紅黑裝修

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推